有冇人都好鍾意粗大脾女女

大pat固然正 但粗大脾更加係極品
J到甩皮
示意圖：

請善用不推文回覆

呢啲係盤骨大，唔係粗大髀

但係望落係有肉㗎bor

又cap 淘寶

so99y唔係我cap

蜜大腿

用大髀夾住碌鳩黎屌

好抽象下

呢啲先正
大波腰幼肥臀

師兄識食
又蜜糖色皮膚

但通常腰粗肥婆嚟

你唔好彩
我身邊全部都係大波腰幼肥臀女